屌你老母，睇怕又要封GYM，我一身完美肌肉又冇機會展示

利申：190cm肌肉型，樣似吳尊，出街會比女視姦

有冇俾人打到甩牙

圖都冇張搵鬼信啦

halo moto

有冇興趣互屌？

我要bulk 呀

想睇樓主自貼

你的肌肉係utf-8？